集思廣益) 送乜野聖誕禮物？

今日21號啦 仲未買到聖誕禮物 點算呀
有無巴打可以分享下買左咩？

成人玩具
利申：年年都用佢交換禮物

咁你今年買咩成人玩具

有咩玩野禮物100蚊左右
唸極都唸唔到，好似冇咩新意

求一份100-150蚊for交換禮物既垃圾聖誕禮物

利申：收左中同幾年垃圾禮物

可以考慮下windows 95 說明書

送比女朋友？

no,朋友party. 最煩係要唸禮物